究竟第1日接受檢疫有幾多人

立場︰強制檢疫令生效首日 近 9000 人入境 僅 161 人強制檢疫 林鄭月娥︰數字好準確
信報︰強制檢疫首日468人須隔離 暫未有人違規

即係點？

無錢窮撚咪要隔